連登仔最憎既屎來母哥哥竟然用水瀨祈(小祈)d歌做片頭 要支持了

乜水？

邊撚個係水瀨祈呀

我愛立立

踩踩點

咪撚睇垃圾狗啦

睇來要gchi史唻武了

本身屎大d片都已經夠好睇 加埋小祈既歌做intro又上左另一個層次

根本冇人知邊個水瀨祈，收啦

我睇開大J 我同樓主勢不兩立

水明琪定司徒瑞祈呀

可唔可以帶我玩gbf

又笑禾

今日新玩

@2D

樓豬無link點幫屎來母加view